點解d姜粉咁鍾意屈其他人輸 係因為d人無投票

唔比投左都輸咩？咁鍾意屈

林家謙 dj 鄭中基 都有唔同fans d票緊係散同少d

咁當然唔夠姜濤一個屌啦

係要屈人無投票嫁wo

盡左自己既力去投票同拉票就尊重賽果啦

佢地最後一定會加句

利申 唔係姜濤fans

好心大方d老實認姜濤係受歡迎過其他人幾個啦

推

你睇下班姜糖係咩人先啦

上網屌兩句就係唔尊重賽果